［丁丁插火盆］是咪換得機？

真心求教 v10 突然死機，重新開機後喺LG畫面 load 完就無畫面
之後再試下插電就出以上綠色畫面
是咪無得救？

傳說中既燒底版

有無方法可以攞到internal storage資料？

華強果d手機維修鋪好似得